銅鑼灣方向好塞

灣仔個邊前面有冇巴打分享咩消息?
有冇封路之類?